點睇黃碧雲，雲雲？

雲雲做咁耐議員
無功都有勞
反吾落牙

齊上齊落 不割蓆

BIG暈一齊沖

早期湯渣華

碧雲bb爭取到超區

係咪鬼黎

告急到9月

Xixi做咗咁耐主席，無功都有勞，反唔落呀

六十路雲雲應該加入守護孩子

麻煩大家幫手推下
今日又有和理lunch 冇人講

雲雲係民主派
不割蓆

對香港文學好有貢獻

尊重初選結果

做人要有口齒, 夾硬出來選整衰埋白鴿

後補啦

我有深度近視, 借問大家遊行有冇見過佢？

佢仲消費緊好多年前既鉛水事件

冇錯，尊重初選結果咪得，唔駛鬥黃

希望唔使含住投

選唔到咪選唔到，理9佢
不分化不割席
兄弟爬山各有各做